
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Un terrain d ’ atterrissage immédiatement voisin assurera la liaison de ces lignes transatlantiques avec les lignes européennes , permettant aux passagers venant d ’ Amérique ou d ’ Afrique de se répartir rapidement à travers l ’ Europe .
Entity Name (Type) :: Europe (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Un terrain d ’ atterrissage immédiatement voisin assurera la liaison de ces lignes transatlantiques avec les lignes européennes , permettant aux passagers venant d ’ Amérique ou d ’ Afrique de se répartir rapidement à travers l ’ Europe .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Un terrain d ’ atterrissage immédiatement voisin assurera la liaison de ces lignes transatlantiques avec les lignes européennes , permettant aux passagers venant d ’ Amérique ou d ’ Afrique de se répartir rapidement à travers l ’ Europe .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ permettre, venir, rapidement ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ permettre, venir, rapidement ]
alethique :: 1 :: [ venir ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
epistemique :: 1 :: [ rapidement ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapidement ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Un terrain d ’ atterrissage immédiatement voisin assurera la liaison de ces lignes transatlantiques avec les lignes européennes , permettant aux passagers venant d ’ Amérique ou d ’ Afrique de se répartir rapidement à travers l ’ Europe .
No features found.

